(團結)大家可唔可以唔好再執著胡志偉講咩!比人分化！

首先
我地一定要將義士放係首要！
所以咪再分化啦

但我地而家就因為到底無罪
定普通襲擊罪 係到嘈
嘈咩姐你而家成功左啦咩？
你話咩罪就咩罪？
係你對手政府呀
以家首要係迫政府理我地

總之目標明確
我地一定一定要幫義士爭取最低刑責
無底線地爭取！！

嘈係咩都幫唔到義士架please!!!

[size=6]大敵當前
槍口對外
團結呀各位
[/size=6]

槍口對外！

槍口對外

團結